祖連頓(頓哥)會否全季0球

頓哥聯賽杯踢英乙隊咪入咗兩粒囉
樓主盲反

呢件點解值咁多錢？

點睇頓哥今季暫時入波多過巴西正選前鋒

屌你老母閪 薯條麥樂雞
屌你老母窿 皇后大道中
屌你哥哥 唔會嫌多
你家姐俾黃絲屌 你細妹俾熱民屌
屌你老母呀中國人
你含家產
幹你老木
你條仆街聽日死全家
你笑到覆唔到？
前幾日打緊機你媽媽無啦啦問我鍾意佢乜，我口快快講左真話，答佢"你好好屌",佢即刻黑撚左面，成個周末冇理過我😅
我祝你全家比黑驚殺晒我寧願中共管治都想你隻分化狗死冚家
我用你只狗命換返兆健條命 你仲懵城城！
熱血手足因為你條撚樣同香港割席 成場運動比你條賤種搞散咗 屌你老母奧閪！
你條仆街今晚死全家
精神勝利法傻閪
以後做中國人啦 柒碌
屌你老母咸家產
唔敢覆？

佢咪你地熱血手畜 屌乜撚

潘頓我就識

jxx食屎。

開咗齊啦 傻西

勁囉

頓sir呀 頓哥

英超呢 黃兆健

你標題能有講英超 傻西滿

祖亞零頓

。

幫蓮美斯完成記錄

遠射幾勁

好有足球智慧

估佢唔撚到半場會起腳 好有破蛋慾

頓哥算唔算呢廿年最接近朗拿度既巴西人